（冷知識）上午10時05分是公司最常解僱員工的時間

近日新冠肺炎疫情持續，很多公司為節流而宣布解僱員工。據非正式統計，如被解僱的員工，通常會在上午10時05分得知消息。

為甚麼公司一般在上午10時05分解僱員工呢？因為上班時間通常在上午9時或之前，10時左右大部分員工已在公司。公司高層一般不是即日決定解僱員工，由於高層或老闆通常會稍晚一點回到公司，他們上班時隨即會把解僱信傳至人事部，此時已是10時左右。人事部員工一般會再用5分鐘把解僱信傳遞至被解僱的員工，加上公司要預留較充裕時間讓被解僱的員工執拾個人物品，即日內離開公司，所以10時05分是員工被解僱的「黃金時間」了。

?

（冷知識）90%鬧鐘一般於早上06:00後響

你頭先10點05分比人炒左？

Noted with thanks

No

Sample size 幾大？一兩個人？
邊個研究？朋友個朋友講？

同一個post開2次
9月6 開完今日又開
所以你話連登無比五毛pr入侵邊個信

之前做過幾間都係10:05左右炒人

放工前先係呀 , 點會 10點 , 搏個工人 hea 做定玩報服 ?